2019十大風雲波台狗

1. N_Bendtner
2. 蓋世寶吊老母
3. 佩雷斯主席
4. 港毒之父
5. H_Lozano
6. 世界情色王
7. E.Lamela
8. 利物浦陷害香港 (阿古路)
9. 濕鳩liy-好喜歡她
10. 朴初瓏😍

恭喜你地

頭3同一個人

米屈

6正名係笠水狗 應該要好似路兄咁加埋括號

佩雷斯主席 (肉酸)

屌你老母，你咪老屈

冇我

重選

您唔係狗

你唔係狗

冇奔真係冇乜公信力

...

點解E. Lamela係7唔係6

第6果個笠水，榮清自動補上做六隊

系

但港父都笠埋佢會變做5

冇我？

今日星期二

第一次認同樓主

港毒之父係cc台人物

咁就合理

個list 得港父同nben係狗